---
title: Тексты песен
layout: default
parent: Модули
---

# {{ page.title }}

## Команды

- **Получает текст песни.**
[Syntax: `lyrics <название песни>, <автор>`]
  
  Получает текст песни с помощью API LyricsGenius. Обратите внимание, что для этого требуется ключ API, настроенный в конфигураторе.
  
  Пример: `lyrics Godzilla, Eminem`
